CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號

又係叫offer春既時間

想問一問, 係4月就完哂所有ACO interview?定係到去到5月?

1001又唔開post

新post LM
1月尾st 等緊今個月派in

成個半月都無雨
發生咩事

打漏咗阿
CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

仲有4個月就大榜

留名飲華田

12點有雨未
offer春

仲未派完1月st 咁睇黎六月尾個大榜要延遲

我唔識開呀

我頭先開完先見到

新post
Offer春

新post 留名
offer 春

Offer spring

新post 留名

新post 留名叫春

新post繼續Offer God

畀你快我一步

介唔介意講下佢點CHOK法

成個月都唔派華田 過分咗啲

華田春

春

就黎interview,好緊張

溫左波叔未

第十一個星期終於有ca in

投訴佢地偷懶！

華田裡氣魄更壯
華田落下心中不必驚慌

有冇人報喜，星期四啦wor

屋企人睇完信箱 冇信

lm

屌，我岩岩隔咗兩個月，真係情何以堪呢

完了吧～如無意外

我1月30號in……無希望了

求offer

It seems yes

華田春，第三日

份工做唔落去啦 ，求華田打救我脫離苦海。

有冇信箱收信既報喜？

姐系現職會優先有OFER?

見到有in多數都有

聽日早上interview

新post offer 春

點睇EO要求CO/ACO寫Minute/Memo/Email？本身寫野係EO工作，文書職系入職都時唔使考Written Test，學歷要求都好似只係會考五科E級（包括中英數）？寫完EO又唔滿意要大改，會唔會浪費大家時間？

新post rd春

想問係上司比信你定信箱收信？

可能今日會收埋aco in呢 加油

1月30in aco
女男女房 收到華田

柯春

唔係現職 無學位無相關工作經驗

下個禮拜in
決定乜野都唔背
淨係識林鄭 同波叔個名入去考

點睇？

郵chop 幾號？

3月20

恭喜 睇黎終於派左可以解脫喇

好驚收工無信

我要 offer呀！！aco又好，ca又好
唔想再日日無償ot

幾時翻兜12月

睇黎係21/1-1/2呢段時間既offer

傳說既百幾封
大大力兜我啦

咁幾時先派到3月頭

有人終於唔洗驚要切

我一開post就落下雨

終於開始嗎
希望派到幾星期份量

咁快到手？咁要再觀察多2.3日先知派到幾號

5月掛
我都係3月頭

你叫夢醒巴情何以堪

咁真係有排等 想快d in埋ca 但一直都仲未收到interview

酸神，麻煩4月中你再開多次post

希望嗰時派到3月中in既人

恭喜恭喜，呢排都係現職收得多

現職？

ok btw今水派到我果期，收工就係審判時間

同日in 信箱咩都無

冇所謂啦，最緊要有華田飲

睇左信箱未？

希望呢幾日大家可以瘋狂上黎報喜 好想收offer

NO 其實我無番工 失緊業去in 正常就舊年畢業既
但有一科肥左 未有得畢業

聽落個過程幾容易啊，羨慕

20號chop冇咁悍審判既，俾多2至3日郵差啦

即係真係落華田雨了

感覺上一視同仁，但現職係咪會早過街外人收到呢？

但其實唔同你講住，唔駛你希望越大失望越大

ca offer spring

返緊工 不過叫咗屋企人幫我睇

恭喜

Fresh Grad
恭喜晒，希望你做得開心

有冇21/1in嘅巴打報喜

我都係1月30日in 呀，一陣落去睇信箱

好緊張

你腳頭好

希望你都有份

勁

我屋企2點先派信好緊張

集氣！！

一樣

有冇24/1in嘅巴打報喜

華田衝啊

要誠心

恭喜哂有offer嘅巴絲
亦預祝各位巴絲有offer
20/2 in aco OFFER SPRING

一直好好奇，有冇人會睇#1背職能
成日凝住會有人去到in真係直接話it狗支援

好想快d派到2月中

我地in完既第一場雨

係阿落力啲春！

祝你都有offer

集氣

做住等

Offer

上呀恭介！！

報喜！

翻春

幾時in

幾時in，郵chop？

恭喜恭喜

郵chop20/3

好大機會有

留名

係wor，sor 冇細心睇

恭喜啊

2月尾都開始出

4點先派信唔知我有冇份

淋唔淋中我呢

安西教練……我想有offer 呀……

我都想有

正呀喂
咩房in成點？

師兄係幾多號in架？

21/1

勁到

都靠叔叔你開新post

老姦 時事唔識 答到1999 其他part冇問題

可唔可以講下係咩問題

好緊張
25/1 in 女男女房
表現比自己80分 問既都識答哂
好想放工睇信箱

咁岩啫，再講夢醒巴嬲豬

有位巴打話2月尾in有call report 好快到我地！
Offer spring!!!!

姦房果然正
呢度邊個識睇掌？ 咁大隻手板

ok 唔講，收到offer 就會開心番

me 老姦 also

點解我唔係

恭喜晒！！！！！

唔駛識睇都知事業開始穩定

我似咁小器嘅咩

多謝！祝你一陣都上黎報喜

THX

你邊日in?

希望啦

希望同你一齊報喜

求翻兜😂

恭喜！！！

翻兜未

睇黎呢幾日都好多人報喜

恭喜恭喜～～

係喜脈呀

恭喜阿

見到咁多位報喜真係開心希望快啲有rd信

有無女女男房收offer

恭喜晒

好阿！

雨呀雨，唔好吝嗇，落多d落多d

巴打 我同你同一日見 同一間房 同一條題目

咁係呢水了

恭喜賀喜！！！
太耐冇落雨 見到有人收offer真係特別開心
見到華田雨曙光 希望下個到我

恭喜各位收信巴打絲打

CA offer春

勁呀 恭喜晒
岩岩叫左屋企人幫我睇信箱
希望我都有啦

有冇2月10號打後既收到呀

22/1 in
屋企人話有啡色大信封寄俾我

好野呀
女男女offer急起直追
好想我屋企人快啲覆我有冇信呀

恭喜呀絲打

我2月20
希望一齊有

ca too

無分早遲，一齊收offer

翻兜

振奮人心

睇完信箱 咩都冇有啲失落
但見到有人有都好興奮
終於開始派返
希望聽日會有啦

恭喜哂咁多位巴絲！！

聽日都未有 就要等6月

終於見到巴打開齋
今晚飲杯華田慶祝下啦

雖然衣家冇好sad
但如果6月有
我可以拎埋衣家份工既約滿酬金先走

但都係好想今水派到我
好想轉工呀

路過巴祝你都有好消息

打定輸數

都係女男女？

有冇好多追問? 或者走果時佢地係微笑之類?
同一間房但係唔CHUR 出到黎即刻SAD左
咩都答得好麻麻

比d 時間郵差哥哥

教主我都好想有offer

唔chur 處境題追問左2次
反而時事唔識，個考官就追問左好多次
之後我開始九唔搭八，將同一個pt講完又講之後
就唔追問了

佢地冇特別微笑，我就in果陣扮到唔緊張咁
時事都係坐直喺度，禮貌微笑咁講自己（廢）既睇法

仲有冇人報喜？

鄉土個邊好靜局

有一下係我講完佢帶少少重既語氣ban我
之後我講左句 唔該晒你既提示，如果係咁我就會......（繼續講）

再求落雨

恭喜
見到大家叫咗春咁耐終於有offer，明明唔關我事 但唔知點解都好開心
希望我都快啲有offer 拜託拜託
(2月11號in)

大家一定有好消息

4點落去睇信箱，好驚

會有嫁，放心

好驚

有你份既
我ca要等email

分啲好運俾你地，接實

絲打應該有啦

幾時先入到職

華田

唔好咁啦
有OFFER 等入職唔洗比膠
咪當放下假

1月尾果批都未出offer
你2月尾嘈乜q

2月firm offer到依家都未得

神呀，有offer 我捐500蚊做善事，絕不走數

21/1 靚仔eo 房，啱啱望過信箱無

仲有聽日

話時話 好似淨係得1月第三個禮拜有， 唔通又係派少少

希望因爲我現職n仔，要call report 先遲左啦

調番轉諗
而家派緊OFFER 若果政府內部係有溝通既話
即係你差唔多有得入職

同埋呢到好多人等緊OFFER
有得做都係到呻好唔人道

俾d時間 大家都努力等緊
與你同在

俾馬會

Between, in成點

冇信想喊

希望在明天

郵差叔叔你好嗎，交出溫馨柯春是你嗎

希望我地聽日有呀巴打

問咗看更，有信，陣間再update係唔係華田

恭喜定先

希望唔係伏啦

想問GGO打得過黎叫補交成績係咪姐係ST一定係PASS?
因補交左好耐都無消息.....

屌3月1號in 睇你地有offer睇到好心急

補左就會繼續處理，你再等下先啦

same here等interview email......
你幾時ST? ACO/CA?

我補交左個幾星期之後就收到in，耐心等下啦

我係11/2 CA ST架
你呢?

今日未派到姐

直接問多句幾大份咩樣啦

1/21 in
未睇信箱 好驚冇信
返緊工緊張到急屎

華田confirmed！陣間補返相

冇信既記得都要開信箱睇睇
可能會有張細紙仔話封信太大放唔落
我就係尼個情況，封信係問看更拎既

夢醒巴

我都係21/1 跪求offer

同求

恭喜🎊🍾️

你幾時in架喂

等下啦邊有咁快有

代答，21/1 同我同一日，所以特別記得

清恭喜哂

恭喜哂夢醒巴

聽講會

見到好多一齊叫春既巴打有offer

恭喜曬有offer個批
其他未有嘅都一定會有

我聽日先IN咋，冇乜信心

終於見到係女男女房派offer

我聽日22/3 早上in

加油啦

恭喜哂呀

綠帽FANS?

你準備成世人都比人睇唔起啦！你仲咁開心？

乜野事？
我個名係小龍生

希望你考到啦魔巴，多謝晒你幫手拉低個申請人數

其實你考到未?

做私人企業又一定比人睇得起咩？做到狗咁無前途

唔記得hide返

係咪出到2月1咋？

唔知我有無呢

好耐都冇見過魔巴，我都好想知魔巴考到未

煎熬咗足足2個月

之前唔係話入左去咩？

等咗好撚耐，岩岩好兩個月

係喎，今日3月21

仆街1月21都等到321先出offer. 我212咪要等到412

出現了

我219 419係紅日
有排等

2月有幾日冇開board, 可能下次就到你地呢

呢位考生你同我企係到！

1月尾 呢水
下一水可能有我地架啦

春呀
我要養兔呀

請問依家最新派到幾號in既 offer

下 好chur wor 由其右邊追問十幾次 左邊問時事 我唔識答 其求答左d野（但應該答錯）佢只係問仲有冇 成個過程都好嚴肅

新post留名
希望interview順利

第一批，今日冇乜新聞，最多係九龍城個動物綜合大樓

CHING有冇柯化

聽日去上環九樓in
九樓有冇人聽過

Ca?

好多腦細都揀左有DEGREE既ACO先

係

做緊野 陣間再講感受

恭喜哂

唉收唔到

希望未有offer既 聽日會收到

等多陣

係你啦！恭喜曬！

威過拎金像獎

開心過拎最佳男主角！

想問下有offer嘅巴絲會唔會查分

查完…會唔會有變數

冇架，要放埋大榜先查得分

Ca 柯春

打定輸數了
想問下大榜係咪放最多位
定大多數reject 少部分WL

1月21號IN, 收唔倒華田, 完了完了

唉

你又係1月21IN?
原先都係老姦房, 明明所有對答都OK, 點解會無我份, 唉, 中午叫我老母睇完信箱好失望

我都冇 打定輸數等6月大榜吧

得番聽日咋……

我自問答得好好，都無offer
時事處境都貼中題

老姦係咪變左killer 房

今日In 4點半果批ca 有冇人一齊
準備左自介不過唔洗講
都幾易

我係老姦房冇offer....學歷同工作經驗都應該超標。。。但係算in得唔好。。我諗只睇interview表現

琴日寄都未必今日會收到啦 咁灰做咩

好似未見過派offer日之後一日再有人報喜。。。全部一日過

可能

咪就係, 偏遠地區都話有可能, 唔通真係要2年後再黎人生有幾多個兩年

咁就要睇你派咩房，老姦可能鍾意成熟，後生鍾意鮮肉，嬲房可能平均d

我住市區都冇。。。皮已收，執緊resume

說服自己，住新界西，係遠d 要聽日先收到……
係遠d 要聽日先收到……
係遠d 要聽日先收到……

工已辭
玩0完

Same

巴打係1月in？

姦房瘋狂集氣區

文總話1個月有OFFER果D係尖子
咁可唔可以話家第一水果D係尖子, 之後會再派?(自我安慰MODE)

上屆有試過好大lot咁翻兜

係咪要讀到master 先可以做尖子……

收到offer 既你地in完出黎係咪好有信心？
我果日出左房門就有種「咦咁就完左啦」既感覺

會阿 睇下係咪根據真實表現比分

中5 都可以

4月頭in 好緊張

有offer 都有得查

係運氣

我媽岩岩打俾我
話有封政府寄黎嘅啡色大信封
衣家收工返去拆
係嘅話 陣間再報喜

果陣有種唔抵既感覺，因為真係差時事唔掂

其實仲讀緊書 7月先畢業既有冇機

我想問現職收BL result 係經部門定係寄返去你屋企？

公喜你, 你就好, 好羨慕

我係呢個感覺，但都冇offer

似係啦似係啦，恭喜定你先

有offer 咪轉pt 讀囉

放榜第一水可否理解為尖子?
等自己個心好過D

收到華田既BLT幾分?
得73分會否影響好大?

睇咗信箱？

我仲低分過你

睇左, 中午見有人收華田已好緊張叫老母落去睇下信箱, 真係無
之後番黎屋企果轉又希望佢睇漏, 又睇多次, 都係無....

雖然我3月in
但我interview情況同你一樣

聽日……聽日……

怨婦mode 上身

可能自介完工作就比左好多分

如果依個月都無華田, 我自行收皮算, 不叫了, 叫都唔會有

我都係咁諗 淨係得一題處境追問左幾次 其他全部冇追問 好快完左

等埋聽日先 beyond巴

如聽日有華田, 我自捐5千出黎做慈善點話

星期六都會派信 放心

時事識答呀？
我係唔識答跟住佢引我答， 我答左堆好膠既野

支持
捐比兔協啦

你咁講 我諗返起時事追左兩次 佢係追到我完全講唔出野先停

希望越大，失望越大

從來做野都唔會一帆風順，好野點會輪到我

聽日冇都收皮唔再叫

如果係我應該已收華田。。。。佢一望我份野就話你唔駛黎呢到做啦。。。應該只睇表現

聽日有一定捐不走數
果日考我時事.問捐血. 我都講得哂, 佢都講以上依D香港政府都做哂, 你仲有咩IDEA我先答唔倒落去,自問答得唔差. 不過依D好主觀. 可能佢覺得我9 UP都未定

等你聽日報喜啊

如聽日有華田, 我想捐精

最初考ACO時真係ST過完都無諗過會PASS, 完全無叫過反而有...到有期主愈大, 反而失望愈大...

靜晒

定係真係運

岩岩收工，講少少感受先

首先多謝大家嘅祝賀，其實考完個日都唔係好有把握，但整體感覺都好過上一次考，同埋多謝你地提供咁多有用資訊，學到唔少野，希望未收到offer嘅巴絲都好快有好消息，未st/in嘅就全力以赴，做到最好，雖然offer已收，不過我都會繼續留守呢度幫大家打打氣

fighting！！

正正常常都請嫁啦，最少都waiting 掛

薪火相傳

好高興認識你地，呢度好warm

泰國捐精

奧斯卡金像獎咁

希望有機會做同事

多謝，好在唔使切，睇下大家有冇緣做同事啦

多謝多謝

希望聽日仲有雨落

多謝腦細

多謝咩料

我諗可能無咁簡單
因我好多工作証明都俾唔倒,可能咁KILL左我

多謝，你係咪都有華田，太多message睇唔切

多謝jpink

多謝鐵板燒，好想食鐵板燒慶祝下

上面有位巴打做左幾個月廢青都有 我估唔關事

多謝有心大大

返去拆左信啦 係offer
好開心 芒左個post成個月
希望所有暫時未有華田嘅巴絲都有offer

（1月30in 女男女房）

多謝曉兄

多謝蛋糕，大家加油

多謝呵欠大大

恭喜各位有offer

多謝下雨天

多謝多謝，睇下有冇緣相見啦

多謝葡萄兄

我記得之前POST有個人話時事, 處境題都唔係好識答, 但係佢返左5,6年好穩定(大概係咁), 所以請左, 家諗返都有可能

多謝咖啡貓

可唔可以打上ggo 問下有無信寄俾我

一定等到架

恭喜晒，岩岩先多謝完你

今次出左好多offer咁
見其他幾個單位既信箱都有政府華田
基本上我個aco 等收reject
唔再入黎啦

大家咁話

可能遲下翻兜呢

係互相support

aco同ca唔會同一日出
但出完aco都會出ca
應該星期五或者一會有email啦

請不要放棄希望

好波

但願所有追POST既ACO CA人士速速有OFFER

巴打又係1月21小隊?
日日都MON住等派個感覺真係好差, 但唔睇又唔心死

佢自己覺得答得衰，可能啲官好中意呢

舊年啦
派左幾轉aco都無份

係咪女女男房

時也命也
運唔好發揮唔好
算數啦

完咗ST最快幾多個星期有2nd in 通知？通知方法係？

想倒數定

我覺得考官會唔會偏向鐘意請返工返得耐果堆(4,5年)
可能一入去已決定左考官中意D咩真係好難估...

唉，我極jumpy

一份工做4-5年咁耐？ 咁要好好彩唔係番西工先得了

一年一份差唔多啦

好似係offer啦，恭喜又多一個政府工

問得唔多，都叫解釋到既……但最終人地buy 唔buy好難講

我有一年有情緒病無返工, 之前有D又解釋得唔好, 我諗衰份CV多過衰表現...學上面話睇考官BUY唔BUY你, 唔BUY就BYE BYE

見到咁多巴絲收華田真心替各位高興
之後就等 rd 了

大家準備好做 ACO 未?

公喜哂!

請雨勢持續

2月中ST 幾時有得In

有冇微笑？ 有時岩眼緣就請嫁啦

巴打要保重，希望你會有offer，香港做野壓力大西工多好易令人壓抑，只可以準備無offer下既後路

中英都打哂無錯, 但WORD EXCEL都係麻麻, 7成左右, 剩係做懶人包

恭喜晒水兄

大藍巴都有offer 我仲未有

好似無...緊張到硬哂咁

CA先會有EMAIL

唔計現職 ca, 今日落雨落到1月21? 有無人遲過1月21而有offer

好似有個30/1 in 既巴打收到offer

2月15日IN 仲未有OFFER

大家同一日，點解我冇

有冇22/1 女女男 收到offer

ca 先有email 吧

派到幾號？

祭巴講得冇錯
先華田後電郵，相隔一個禮拜左右

28/1 in aco，冇信收，皮己收

多謝口羊米斗

恭喜
女男女最近有d料到

巴打你都好快收到

加油啊，淡定有錢剩

30/1

多謝彩虹巴
冇錯呀 女男女房急起直追

仲有冇後生姦收到offer架

14/3等到2046

仲有2月果幾水

聽日都收唔到 就打定輸數

1-14/2：2星期後
15-30/2：4星期後
1-14/3：6星期後

都5月份，仲要係最快情況

覺得呢個post好warm
In完之後日日芒post
同大家一齊叫春
到衣家終於甩難 可以炒左我個西女人上司
多謝上面啲巴絲嘅祝福
希望衣家暫時未有華田嘅巴絲呢一兩日會收到信啦
我好明白個種心急嘅心情

祝你派到個好位

拜一拜offer神同醉神先

恭喜你
Offer spring !!

一齊拜 希望會派到個好位

人間有情

恭喜你

岩岩歸家，華田拎上手感覺好實在

3月9先st幾時先有得in

希望我都有

係時候換左你個尿袋

好似仲係派緊1月份

恭喜收到offer嘅巴絲
未有嘅大雨繼續落

利申: 黎緊grad左就報

今日見到好多女男女房嘅報喜
雖然未有自己份
但真心自己都覺得開心

想請教下個assume duty我可唔可以寫遲過23/4同寫5 week notice

兩舊幾水架

即係23/4之後再遲三星期？

收到offer 係唔係有group😭

好似好多大學學歷收到OFFER

我地都會有嫁

5 week notice 唔係由今日收信個日開始計起咩

燈籠

幾號st?

2月1 in 但要補料，遲左十幾日先補到會唔會遲d先收offer

即係如果我寫5月6可以返工
咁notice week 係咪寫6 weeks?

派到幾號in

我覺得唔關cv事, 只係空白期令你有位比人插,包裝得唔好,答得差失分, 相對於工作穩定嘅 實實在在,哩方面唔會比人搵位入, 有個fd jumpy 有兩份工做一個月唔夠,有半年就走,上屆都考到

15/1 上星期收email

25/1 in
無華田 無紙仔話比管理處
個信箱勁細個 完

女男女房 完

求offer
六月大榜先有都唔緊要

有offer既人係咩學歷

有冇人知面試派到幾號

我發覺你真係唔識又亂答
正常寫5weeks
Resign通常30日通知 4weeks邊夠呀

仲有waiting呀唔好放棄

兩年後再會各位。。。

下我得華田冇電郵 又冇rd
係咪寄錯封華田比我

我親身交 寫5weeks佢話冇問題

多謝晒，希望能夠有緣相會吧

見到你地有華田我都以為我會有rd 但係日日開信箱都冇

好有畫面

成堆雞腸睇撚死人咩

呢位巴打，想問你寫左幾時report duty對住份野我都諗緊寫幾時......

不過都唔多相信自己會過150分
考完真心覺得麻麻地

多謝你

有冇tg/whatsapp group係for等RD既？

你幾時in

有OFFER既可唔可以分享下

好羨慕你地有offer

21/1 係咪同你一樣？

Yes 太興奮可能忘記咗

你都係21/1？

唔係啊 有排先到我 我三月頭先in

1/2 in 女女男房 今日收到華田
20/3郵chop

廢u grad 做左兩年算係admin野

職能冇特登背 剩係講到2個 佢重反問我:冇喇？
時事問走塑 果陣重心諗乜撚野走數？
後尾佢解釋完我又答到1999
情境題係咁比個男人jer住
英文好easy

果陣完左心諗都係等下次招聘啦
點知有offer

祝各位好運！

你預6成幾至7成都係degree，出面太西，入政府好過

大家st後幾耐有in?

大約兩個月

1/4 5weeks
其實你寫幾時基本上都唔會係個時rd

我知有唔少三大鳩報有offer

因為諗住去黎好去 月尾先遞信 但佢信面叫我寫on or before 23/4

唔好遞信住呀收到rd先
我個封寫on or before 13/3
我寫5weeks但而家未收到rd即係5月都冇

So9sad

2月頭既都有華田
希望黎緊有2月中

恭喜哂

自身其實都係9up 以前返工d野
冇乜特別
不過就全程keep住好好笑容 唔知關唔關事

落雨推得特別快 恭喜咁多位落湯雞
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
8／2 In 下水應該到我呢期 叫個春

請問一下帶既那張近照要不要穿裇衫影，我有一堆著便服的證件照片

聽日朝早考了，唔溫啦，訓教

比個like 你

加油啊神手兄

希望佢成功啦
個個post都見佢留言

有冇華田飲

等睇你未來嘅兔仔相啊

冇 唉

臨訓前offer春

冇

大家追下post
只要係佢寫個日既三星期內都冇問題 唔洗解釋
親身交時問

IN CA 洗唔洗SUIT定休閒裝就得

我就咁樣著IN可以比你參考下

恭喜晒你，多謝你嘅堅料

只差一點點

有冇俾佢地問判左幾耐

凌晨追返上一個po
見到有新po.點知咁快已經推左一半
見到大家收到華田都登你地開心
恭喜哂大家
唔知幾時到我
3月4 in aco. 準備緊4月4 in ca

示範例子
霸氣咁走入西女人間房
:我唔升職嫁啦 我resign
西女人:點解?
:我做公務員啊
西女人皮已收

12/2 st 睇嚟有排先有interview

晨早之柯春

日日都好期待隻野呀

如果個西女人知所謂既公務員係指助理文書主任....

3月7先ST
到依家都未有in

一月廿幾都未有
三月可能要等到六月

但係佢網上寫ST到2月
大榜係6月
咩玩法

希望今日係CA 大時代日

Offer god

出面好大雨
陣間11點都係

早，又春了

會唔會影響manner分

咪代表又要delay

我ST 一月尾
乜消息都無

而家派緊了

1月尾 offer春

靚女EO offer春

ca offer春

offer神同酸神

3月5 st 等緊

今日最後機會，冇就要等翻兜

我同你地一樣, 希望有waiting啦

飲緊凍華田

去緊interview, 今日好熱啊，裇衫加外套成身汗

咩時間

華田春
係咪寄失左呀

10:25

加油，佢可能會問波叔

好👌🏼，我睇左少少財政預算案

唔好咁緊張
In完上嚟講下情況點

講緊派緊1月ST interview?
識人1月最後果幾日ST

Offer 神

想問2月中ST有人收到in email未？

早晨啊，希望今日繼續落華田雨，good luck

打定輸數等翻兜

下水應該到我12號啦掛

畀好運你，接實

4月頭啦應該

希望今日有雨...

大量接受
不過我2月20似下水都唔知有無

其實華田入面疊野有冇人會認真睇哂佢

接收先岩

唔知今水派曬未?

希望我住山卡啦，遲一日先收到信啦

終於收到ca interview

巴打幾時in

我都係咁諗，今日最後機會了

In完，俾自己75分
時事處境追問都答到，不過嫌我囉嗦講太多
英文一般，問題都答到

最少都俾waiting我呀唔該

今日大家繼續報喜

咩房?

基本法隔離，女女女，中間後生eo

照讀答案既題目

係咪offer房黎

分享下面試經驗

一開波9大ACO職務（諗下諗下講得晒9個，冇要我提供例子）

之後問點解想轉工、形容一下自己咩性格

情境題：新入職如何建立管治威信 仲有俾下屬投訴分工不均如何處理

時事題：施政報告禁煙措拖 （9吹之下諗起禁電子煙）

英文題：非法棄置廢物 （有幾個英文唔識解同唔識讀，之後有引導我答返正確）

歷時15-20mins到

大佬你講得咁詳細 一班叫春巴打唔放過你啊

佢收華田 理撚得你

真上左岸理撚得你死

我都update下今日題目
現職
1) 講解一下現在工作
2) Aco職能不需例子解釋
3)下屬年長過我經驗多，點令佢信任我
4) 下屬效率低

處境
我是活動主任，活動出事點做
時事
美容

一開就見到咁多爆題目

Sor，考完心情轉鬆就唔記得加密

仲要新鮮滾熱辣，中間eo有上連登既話真係ip都唔洗check已經知邊個爆

有畫面，恭喜你

我仆街了，個eo好後生，應該有上連登

考完放下心頭大石啦
盡咗力
博盡無悔

上面既人講到咁詳細

又到派信時間
有無人報喜？

如果有人投訴 會唔會攪到(今日面試/所有同覆既人)要(重考/取消資格)

無知一問，其實eo比完個分，會唔會有機會可以即日改返（如果三位同意）

你怕唔怕攪到 同題目既人取消資格/重考
比人尋仇

無架喇

不要再說了

Don’t ff too much
Aco係政府架構入面只係蟻民

Offer spring !!

柯春柯春

原諒我是毒撚，搵唔到人分享。 我後悔了

你知就好啦！
所謂一人之上，萬人知下，就係咁解！

人地個個「主任級」既同事，係真係主任黎。
但ACO呢？就偏偏有主任呢個字但就唔係主任，你話係咪奇恥大辱？

咁點解要收offer後先講唔interview完先講
上黎都係拎料啫

爆哂出黎點in正仆街

你會想要waiting過埋bar定do未過bar

我都係嬲房

好開心， 竟然釣到魔巴

呢d 請千鳩幾人既post 好難捉既最多咪問少d
有offer 或者好有自信拎do 果d 就開心share
考得麻麻預waiting果d 就會淆底驚後考果d準備得好過佢

on9
你係掂嘅點in 都請
唔係嘅
成手料都無用

想問點樣查分

今日考中題目既人都唔知叫好彩定唔好彩了

咁你又何必入黎攞料呢

如有類同純屬巧合姐
上面啲巴打都係講番發夢見到既情境炸

因為個post係賽前賽後分享，所以我只係考完一身輕，純粹分享既心態
好似blogger咁，為各位帶來不便，敬請原諒

Waiting 果班真係多謝佢

真係好慘

希望今日一齊收華田

入哩道淨係攞料喳咩？？

佢好靚女，有d一見鐘情

靚女EO?

其實我都係黎收料不過岸已上 睇下下屆用唔用得著
我都刨過幾年前香土d post 有爆題目，正義撚就到屌唔公平，大sir 見到會改題目，影響之後x考生
跟手去in 咪又係問返香土爆d 題目 好彩有度

處境果d 年年都係大路野 英文又無得點準備
係時事題最難捉摸

似25,26

恭喜晒啊神忍兄，努力終於有回報

嘩做咩爆晒出黎

呢位考生你我同企係度！
咩話？終於結束了？

你依家隨即展開畸形人生呀！

2月中感覺要下水

魔巴唔好再報aco喇，唔忍心見到你展開畸形人生

魔語錄

今日魔鬼巴咁得閒成日追post

佢扮緊工

考唔到人生仲畸形

今日會唔會派
怨婦mode

完全冇嬲房烈士報喜

是但啦，當連登福利law。你下次再考aco唔好爆喇

今日冇人報喜既

唔通今水派曬

唔好咁擔心
我個日一考完都有入黎講
只係有加密同埋唔講得咁清楚
會有offer嘅

in 春

尋日派咗一輪
1月中到2月頭
應該又要等

唉，今日都無就收皮等6月再上水

same

唉.......唔敢叫屋企人睇信箱

我覺得網上討論唔會影響board出題, 好似考會考咁 比個題目你 大把人5星, U,F,E, 相似嘅議題 轉個句式問 思考方向又唔同, 宜家諗就輕鬆,入到場都打個折

利申先啦 你in左未

所以話，喺政府入面根本無人當ACO係主任，ACO只係低層職員咋

（ACO改名前係叫COII二級文員）

有無得坐board係睇職位，唔係睇年齡

兩間姦房應該都可以叫做天堂房

可惜我係男eo房

好似同女女男都力追緊

都係個句啦，你考到未先

In完嬲房，麻麻地
問垃圾徵費

想問依家派到幾號in 同埋係幾時ST

兩位係度偷換概念
ggo唔做野唔等於冇影響
佢地唔處理可以係唔知或者懶得做
上面仲話會考題目都係咁討論
Written卷同一日同時間開考
個個考完話之你點討論
公開試口試日日都唔同題目
面試就問來問去都係果的範圍
睇返過去的post就知係會重覆

rip

其實我今日爆果D料，美容 上個POST已經有人講咗出黎。
處境 活動題，GOOGLE ACO面試 會係BLOG搵到
下屬問題，第68 個POST或者呢個POST前十幾頁 有人爆咗
所以，我所有野都準備過

BTW，對不起，我錯了

又唔洗say sorry咁嚴重
呢度係連登 人人都有言論自由
只不過直接講出黎會令人不勞而獲
睇得出巴打有努力爬文覆post
做好準備必有收成

巴打in 完記得分享

個EO好正

仲有成年先過BAR，如果WAITING LIST係一定用得哂，我會選WAITING。 WAITING 入冇咁多西位

之前2月中分享過aco題
但其實啲內容都冇人保證到係真
我覺得都係俾大家自行斟酌啦

其實我想講縷房唔止兩間 其實係三間
我個間兩後生一老

又準備1001，今日無人收offer？

我都係伏位CA，三月尾就夠兩年，我都希望求waiting 多.我果邊ACO好多伏位，Confirm左過去起碼留條後路比自己萬一中左伏都可以食回頭草。

有無一月廿十打後
巴絲收到in春

所以邊間先係offer房？
老，後生，老？
後生，老，老？
後生，後生，老？

應該放工時間先多人報喜

絕望春

唔識飛線俾屋企人/朋友代聽？
幾廿蚊漫游錢都想慳？

春呀春

一日未reject 都有機會

同埋confirm左轉aco係一年試任 唔想食回頭草既話

waiting 春

知就唔洗春

有冇三月ST既人收到interview invitation

佢都叫左幾個月了